fruit of the day : royal 級西巴雅爽柿

好味的

弘b好健康

邊到有得買

好正咁 係米好甜

冇錯 弘要減肥

你買唔到的呢個係ROYAL 要識人先訂到

文化B MISS YOU

係呀 甜到不得了 貴嘢royal cup係正D

有啲檔雪到壞都照賣，好黑心

咁甜會好肥

嗰D正扑扑齋 發財唔立品

無錯 但好好味又清甜

會員鄭欣宜，基佬一名，自爆又肥又矮又老又醜又臭又鈍

豬腩身型，慘不忍賭